做撚夠衛兵味呀

陽明個post你狙條垃圾港男就算啦
成張圖又無佢個樣 又唔係講左d咩
咁都要批？
迫人表態個班又係 痴撚線
唔講都無得 仲話言論自由

如果被連登仔當權
真係惡過納粹 個個人都要政治審查

隨便負評 鐘意block就block block得個班都係衛兵黎

呢個係連登仔要深思既問題，
搞d 乜artist 話人地冇表態真係好無謂，
人地d公眾人物出左聲都唔知有冇人生安全
集中遊行好過啦

係咁嫁啦 唔支持連登就係仆街，block哂佢 ，這就是言論自由。

要留意政治就應該理性分析
自己用咩武器打對家 就唔好用對家武器
又話保香港自由
又踐踏其他人既言論自由

連衛兵不斷散播謠言，將唔支持所謂既民主既就排斥，令佢地為左唔想成為排斥對像就範，根本on9